童年時狂打機,就發現中山有中笨象

三人行？

呢d連登仔冇人識